呢對情侶Cosplay炎柱同蟲柱去睇鬼滅之刃劇場版 仲係尖沙咀周圍行

有個男/女朋友陪你咁玩都幾開心

位好似唔是咁上的

柒

太樣衰

偽毒博宣傳

7撚到

已負皮 垃圾

睇撚見都想嘔, 直接俾負評, 開心啦 ? 上位啦 ?

記得以前睇火影the last都有人cos4代 柒西去戲院睇

搵人cos上三 打撚死佢算啦

好撚柒

當你以為可以使用日之呼吸時，
下一秒，你已經唔識呼吸。

屌你老母 我睇左D咩

講真，個男既算cos得好啦

利申：唔係片中人

好撚樣衰

條女都有dd 似, 不過仔就好7

好靚女

2個都死撚左...幾襯

成個葉念琛咁

囡囡唔差喎 其實

幾西利

厄介

岩岩出監未見過女人？

真係柒之型

好多劇透好彩有睇漫畫

搵食過主啦

救命

好樣衰

點解唔係扮水柱

屌 仆街咁多人劇透

想屌條女 條仔死撚開啦 好撚樣衰

好樣衰呀 大佬

自己幫自己宣傳

照下鏡先啦 屌你老母

睇都唔想睇

劇透

真係好醜⋯⋯

放上網嬲屌

Sor 頂唔順

好撚柒，咁撚柒就匿埋喺屋企啦

炎柱 只有一個

自己放自己條片 做宣傳

如果正係得條女 我應該會follow睇下 依家真係不了 條仔勁似如花

咁樣自我宣傳 呃view?

唔好咁啦大佬
好撚崩潰

妖柱
咁撚樣衰 cosplay 反派咪仲好

唔男唔女咁

即刻駁嘴啲fd?

條仔唔撚掂頂唔緊

其實cos得幾好 條女又正

唔錯cos 得幾好 加油！

即係話呢....唔好啦

浸咗幾多日水

tvb pr

拉

上嚟賣廣告？

減左肥先出黎啦
條仔隻眼一條線咁，炎柱係大眼仔黎
不如條仔扮鬼算啦

原來係tvb 唔怪之得手法咁撚低賤
好撚嘔心啊屌你老母

睇開屎？

Pin this

都幾厚面皮夠膽死連登開post幫自己宣傳

有人話 當你以為可以使用日之呼吸時， 我就話 下一秒，你已經唔識呼吸

thumbnail影背面好似會易啲呃view

負評順手舉報埋

恭喜曬

屌

你個利申己經暴露咗你嘅身份

炎呼柒之型嘅引火自焚

Match

火影黎到香港都係做燒焊

Pin乜鬼，肯定條片係樓主本人拍

生於香港係咁上下啦

請善用起底功能

有咁既勇氣值得欣賞條女戴口罩其實幾可愛

好7

樓主自己係片主
賣花賺花香

咁撚樣衰都有自信

他沒有輸

如果炎柱係咁7
套戲應該無咁好票房

多謝大家既意見 條片係小弟拍既
D改圖好好笑
諗住都出左街行 放埋上黎share下
我都覺得自己好肥一除口罩嚇親
同埋都有好多朋友話我似百變星君個如花
上面張炎柱個頭key落去

真係笑左

個樣似真毒

樓主真係有自信

report左

屌你老母啊樓主，柒撚咗比人踢爆比負評我？

最主要問題唔係你個樣點，係一睇就知想上位又好似扮到fans share，立心不良，呢樣嘢非常嘔心

真心咁柒就唔好cos啦

仲想走親民路線

樓主唔pin this 係咪打手嚟？

屌你老母樓主咁撚柒都敢po上黎，躝啦

拉

樓主加油 幾好睇

一個TVB雞
一個肥腫難分
扮fans開po條片又冇營養，唔好嘥data睇喇各位

點解可以核突到咁

條仔收皮啦 條女飛左條仔佢啦 柒頭

樣衰就咪搞咁多野啦

幫你report 左 thx

Cosplay其實只係有樣有身材既專利

垃圾 男柒女豬
快撚啲執柒左佢啦

OK 收到。最大意見係想你執柒左佢

肥咗咁多
真係近朱者赤, 近墨者黑

估到係自己出post搏上位
Pin呢個

幾型
你cos炎柱落老蘭走轉應該溝到唔少女

仆街 成個阮兆祥咁 都學人cos

柒之呼吸 新之型 勇者塔
無勇氣禁入去睇

唔講咁多 即刻駁嘴

話 鬼滅好睇個D都係 垃圾 ON9黎

SORRY, 睇左10秒頂唔順熄左
好撚尷尬

黎宣傳？
明架啦
關我撚事咩你全祼去睇都唔關我事

屌 好撚7

點解個男既個樣好似中風咁

大佬呀你個樣咁柒就唔好搞呢啲啦
仲要自己開post推自己
柒到唔敢睇

收皮啦

咁樣衰都有女食 食屎啦 TVB狗

誰都不會死！

其實真係唔算好差啫 樓主咁都食到呢啲質素算勁

.

Ching 食開屎？

之前喺戲院見到有成隊人cosplay入去睇戲

咪撚侮辱炎柱

條女TVB架,收皮啦

屌你老母垃圾樓主 好撚樣衰

咁佢點解pin

燒焊咪火字邊
都係火影呀

知撚咩無睇n年

屙屎人

條女tbb 你都推
收皮啦

cls 啲圖愈黎愈好笑過關咁

好撚柒似

係整埋個頭啦 btw 點解咁多dislike? 唔識佢

打手

屌你老母 仲柒過隻狗

點支煙
之後大叫一聲水之呼吸

真心，唔好上連登啦，呢到好多痴線佬

小朋友驗眼.jpg

梳 係我錯 平時J開紙片人
唔識分d囡靚唔靚
唔好再狙擊我plz

只有我

黃都咁多負皮

唔係你想做咩你幫公司賺到幾多

啱呀 有手有腳又有頭 係樣衰啲啫

tvb問左木綿花/日本拎版權未?

好人好姐做tvb

大撚晒咩 咁低汁

cos 埋上二 唔該

點樣溶咗蟲柱

負皮左

屌真係每撚個星期都有啲妖孽/弱智拍片放上嚟

唯一一個負評係咪樓主比架

好似兩隻豬周圍行

幫樓豬推返，你地值得紅架

蟲柱 係阿Bob 扮

位唔是咁上的

就黎2000負評

你的樣子如何

正想講條女tvb偽人

唔會禁入去直接負皮你